入嚟講下自己平日幾點瞓同幾點起身

我先
星期一至五大概1:30am瞓 7:00am起身
星期六日就3:00am瞓 12:00pm起身左右

個黑眼圈大撚到

成日都想早啲瞓 但上左床玩玩下手機又唔捨得瞓

見到呢個pose即訓

返學 星期一至六 多數都點幾兩點幾先瞓，但第朝又起七點左右
日日都好眼瞓 但又覺得瞓教好浪費時間
一日未娛樂夠都唔捨得瞓

平日要6點起身, 話就話10/11點都要瞓, 但有時夜晚打波夜返到去都成12/1點先有得瞓
星期六日話就話想瞓晏少少但好多時都7點幾8點就會醒鬼左
依家多數搭車補眠

10-6
成日五六點自動醒先迫自己咁早訓
翻學明明可以七點幾先醒

12-8

0:30-1:00am訓
6:30-7:00am醒

我都想早啲訓

近排 3-4am先訓到
朝早7am醒

3am左右訓 630am左右起身

各位巴絲打真多要瞓多啲 呢排唔夠瞓精神成日好差 渾渾噩噩咁

11-7

11點半瞓，8點醒